\documentclass[12 pt,german,a4paper]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}  
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[german]{babel} 

% Font
\usepackage[sfdefault,light,condensed]{roboto} 
\usepackage{crimson}
\usepackage{emerald}
\usepackage{fetamont}
\usepackage{lmodern}
	\renewcommand{\familydefault}{lmss}
	\renewcommand{\sfdefault}{ffm}
	\renewcommand{\ttdefault}{lmr}

\usepackage{tcolorbox}
\RequirePackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning, shapes, arrows, tikzmark}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}
\usepackage{fontawesome}

% Page Layout
\usepackage{geometry} % loaded after surveyamc-package 
\geometry{ 
	left=.3cm,
	right=.3cm,
	top=.3cm,
	bottom=.3cm,
}

% Colors
\definecolor{knred}{RGB}{228,5,33}
\definecolor{kngray}{RGB}{191,191,191}

\parindent0pt
\pagestyle{empty}

\begin{document}
	\begin{tcolorbox}[colback=white,arc=.3cm,colframe=white,boxrule=.5pt]
		\begin{center}		

\vskip10mm
			\begin{minipage}{.9\linewidth}
				\begin{tcolorbox}[coltext=white, colback=knred, arc=.3cm, colframe=knred, boxrule=.5pt,top=5mm, bottom=5mm]
					\begin{center}
						\Huge KONSTANZER BÜRGERBEFRAGUNG 2018
					\end{center}					
				\end{tcolorbox}			
					\begin{center}
						\Huge \textsf{\textcolor{black}{Digitaler Wandel \& Wohnen}}
					\end{center}
			\end{minipage}
\vskip10mm
				\begin{tikzpicture}
					\begin{scope}
						\clip [rounded corners=.3cm] (0,0) rectangle coordinate (centerpoint) ++(.85\linewidth,9cm); 
						\node [inner sep=0pt] at (centerpoint) {\includegraphics[scale=1.5]{img/kn_img_cover.jpg}};
						\node [color=white] at (14.8,.2) {\tiny \textsf{\bfseries Quelle: Stadt Konstanz}};
					\end{scope}
				\end{tikzpicture}

\vskip10mm

			\begin{minipage}{.85\linewidth}
				\begin{tcolorbox}[coltext=black, colback=kngray!50!white, arc=.3cm, colframe=knred, boxrule=.5pt,top=5mm, bottom=5mm]
					\rmfamily\small
					Liebe Teilnehmerinnen und Teilnehmer, \\
					
					in dieser ersten Befragung im Jahr 2018 beschäftigen wir uns mit dem \textsf{digitalen Wandel}. Uns interessiert dabei Ihr Umgang mit den digitalen Medien im Privaten und bei der Arbeit. Darüber hinaus beschäftigen wir uns mit Ihrer Einstellung zur Digitalisierung sowie den damit verbundenen Hoffnungen und Ängsten. Der zweite Teil der Befragung befasst sich mit Ihrer aktuellen Wohnsituation und Ihren Umzugsplänen. Das Thema \textsf{Wohnen} wird uns auch in den weiteren Befragungen in diesem Jahr begleiten. \\

					Auch diese Umfrage wird nur \textsf{10-15 Minuten} dauern. \\
					
					Aus aktuellem Anlass finden Sie auf der nächsten Fragebogenseite nochmal eine Beschreibung unseres Umgangs mit Ihren Daten. Weitere Informationen finden Sie auch weiterhin auf der Webseite der Konstanzer Bürgerbefragung (\textsf{www.buergerbefragung.uni-konstanz.de}). Wenn Sie Rückfragen zu unserem Umgang mit Ihren Daten haben oder wenn Sie weitere Informationen wünschen, helfen Ihnen Thomas Wöhler, Franziska Spanner und Mara Mantinger gern weiter. Melden Sie sich bitte bei \textsf{buergerbefragung@uni-konstanz.de} oder telefonisch unter \textsf{07531 88-4164}. \\
					
					Vielen Dank! \\

					\centering If you need any assistence with our German questionnaire please contact \textsf{buergerbefragung@uni-konstanz.de} or \textsf{07531 88-4164}.
					
				\end{tcolorbox}
			\end{minipage}	
		\end{center}
	\end{tcolorbox}		
			
\pagebreak


	\begin{tcolorbox}[colback=white,arc=.3cm,colframe=white,boxrule=.5pt]
		\begin{center}
\vskip1cm			
			\begin{minipage}{.9\linewidth}
				\begin{tcolorbox}[coltext=white, colback=knred, arc=.3cm, colframe=knred, boxrule=.5pt,top=5mm, bottom=5mm]
					UNSER UMGANG MIT IHREN DATEN
				\end{tcolorbox}			
			\end{minipage}		
\vskip5mm	
			\begin{minipage}{.9\linewidth}
				\begin{tcolorbox}[coltext=black, colback=kngray!50!white, arc=.3cm, colframe=knred, boxrule=.5pt,top=5mm, bottom=5mm]
					\rmfamily\parindent5mm 
			
					Die Konstanzer Befragung ist ein wissenschaftliches Forschungsprojekt der Universität Konstanz (Prof. Dr. Hinz), das von der Stadt Konstanz unterstützt wird. Im Mittelpunkt stehen Aspekte der Lebenszufriedenheit, Einschätzungen und Meinungen zu aktuellen Themen der Kommunalpolitik. Die Ergebnisse der Befragung tragen dazu bei, aktuelle kommunale Planungen der Stadt Konstanz zu unterstützen. Durch die Befragungsteilnahme helfen Sie mit, die Lebensbedingungen in Konstanz zu verbessern. Ihre Angaben fließen in wissenschaftliche Berichte und Veröffentlichungen ein. \\
					
					Die Teilnahme an der Befragung ist selbstverständlich freiwillig. Ihre persönlichen Daten werden ebenso wenig wie Einzeldaten, die die Identifizierung einer Person zulassen, ohne gesetzliche Verpflichtung an Dritte weitergegeben. \\
					
					Alle Ihr Antworten werden absolut vertraulich behandelt und getrennt von den Kontaktdaten gespeichert. Ergebnisse werden ausschließlich in anonymisierter und zusammengefasster Form veröffentlicht. Das bedeutet: Niemand kann aus den Veröffentlichungen erkennen, von welcher Person welche Angaben gemacht worden sind. Die am Projekt beteiligten Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter werden Ihr Kontakt- und Befragungsdaten selbstverständlich entsprechend der datenschutzrechtlichen Anforderungen, insbesondere gegen Missbrauch und unbefugte Weitergabe, schützen. \\
					
					Sie haben sich bereits für die Konstanzer Bürgerbefragung registriert. Die Universität, welche die Befragungssoftware verwaltet, kennt Ihre Adresse und Ihren Namen -- sowie eventuell noch Ihr Geschlecht und Ihren Ortsteil. Diese Angaben werden benötigt, um Sie zu Wiederholungsbefragungen einladen zu können. \\
					
					Wenn Sie nicht mehr an zukünftigen Bürgerbefragungen teilnehmen möchten, können Sie sich jederzeit abmelden. Dafür genügt das Aufrufen der Funktion "`Mitgliedschaft beenden"' unter "`Meine Daten"' im Login-Bereich der Bürgerbefragungshomepage oder eine E-Mail an uns. \\
					
					Die Befragungsdaten werden getrennt von Ihrem Namen und Ihrer Adresse erfasst, so dass ein unmittelbarer Personenbezug ausgeschlossen ist. Bei Ihrer ersten Teilnahme haben Sie in die Datenvereinbarung in beschriebenem Umfang eingewilligt. Ihre Einwilligung können Sie jederzeit gegenüber der Universität Konstanz widerrufen. Wir danken Ihnen für Ihre Mitwirkung und Ihr Vertrauen in unsere Arbeit! \\
					
					\vskip1cm
					
					\centering
					Falls Sie noch Fragen haben, wenden Sie sich einfach an die Universität Konstanz \textsf{buergerbefragung@uni-konstanz.de} oder Telefon \textsf{07531 88-4164}. \\
					
					\vskip1cm
					
					Bitte blättern Sie um, um mit den Fragen zu beginnen. 
					
					\vskip2cm
					
					\raggedleft \small \faMailReply
					
				\end{tcolorbox}			
			\end{minipage}
		\end{center}
	\end{tcolorbox}	

\end{document}